{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014432",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 화명동 H Avenue 화명점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は夜11時で、チェックアウト時間は午前10時です。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室の場合、人数の確認が必要であり、追加料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルは規定によって異なる場合があります。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要であり、お持ちでない場合は入室拒否が可能で払い戻しは不可能です。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能であり、客室物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は夜11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前10時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、人数の確認が必要であり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについてはどのような規定がありますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルは規定によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると何か追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要であり、お持ちでない場合は入室拒否が可能で払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能であり、客室物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 445
    }
}